有咩歌會連住一齊聽？

我先

活著多好 》不如不見

兩首歌都喺鋼琴伴奏 意景相似 自己夜晚一個聽好正

唔一定要中文歌，只要覺得夾到就得 巴絲們一齊分享吓

The days , The nights

今期流行->寒冰掌(右手邊YouTube推薦連住)

麥浚龍嗰幾首
耿耿於懷，念念不忘......

Bitch Please > Bitch Please II
Wu-Tang Clan Ain't Nuthing ta F' wit > Triumph
Daggers & Knives > Never Be Like You
風繼續吹 > 風再起時
醜八怪 > 演員 > 你還要我怎樣
Sorry > What Do You Mean
Real Niggaz > No Vaseline
Straight Outta Compton > Fuck Tha Police
Chin Check > Hello - Ice Cube

暫時諗到咁多 個人感覺

Without you >hero
To you>凌晨一吻
當年情》奔向未來日子

Used to be hard , now you just wet and soft

Last order同new order

平時到隻碟咁聽

有時 重逢 星塵

我認我垃圾
Dear Jane個三首

路過蜻蜓>失憶蝴蝶

Estranged
Don't cry
November Rain

失戀王 》失暖王

twins xxxx紀念冊 ，幼稚園，朋友仔

巴打呢兩首除咗唱個位唔同之外，班底完全一樣 真喺堅正 好有feel

好心好報>好好戀愛

一樣不一樣>機械人

三部曲

耿耿於懷>念念不忘>羅生門>別來無恙
櫻花樹下>風起了

月球上的人 月球下的人

有人
沒有人

黃色大門>>紅屋頂